食個早餐都睇住港爸俾蝗打到血流披面

啱啱係大家樂食早餐，有個港爸拖住個六歲阿妹同個一歲BB ，有對蝗蟲問都無問就坐落去搭枱，港爸話有人

隻蝗唔憤氣開始屌，港爸又屌返轉頭
港爸叫佢尊重返香港規距，問過你先好坐，隻蝗就話香港唔係中國地方呀？

之後對蝗蟲行開，以為敗走，中間仲有隔空對罵既，其中一隻蝗又衝返埋黎同港爸互推，（期間唔少廢老係度勸交，用蝗語叫蝗唔好理個港爸）推推下又分開左

隔咗唔夠1分鐘，隻蝗又衝返黎揮拳，仆佢個街未打到港爸就推跌咗部BB 車，入面個1歲BB 連人帶車翻側落地，我本身諗住睇戲算，見到BB出事都嬲到衝過去拉開佢地，不過唔成功

隻蝗窩咗港爸幾拳，佢成塊面都係血，之後就報警等警犬黎搞

最on9係成班圍觀廢老無睇晒全過程，事後仲係度講大陸人點會無啦啦出手，無大陸你餓撚死咗，肯定香港人得罪人先

香港要死，肯肯地係廢老造成

廢老

打埋班廢老啦

咁你做過啲乜野？

咁樓主你果陣係到做緊乜鳩呢

香港已死 因為有樓主呢d人

樓主好撚廢

咁撚多廢老，咩地方呀？

你有冇幫手?

香港係殖民文化
係要有高等人物比班愚笨依附

由以前英國人變成支那人啫

0分重作

起碼成個場得我會起身去拉開佢地，如果我係遠處睇戲就一早拍埋片喇

警察問起你見唔見到成個過程
你費事有麻煩 一定話咩都睇唔到

有冇幫手拍低證據？定係即刻好英勇咁上連登開post？

拉開你老母咩 過去打7 隻蝗啦 仲拉

幫手拉開隻蝗算唔算

咁樣同隻臭蝗蟲有咩分別？

留咗電話俾差佬，啱啱打黎叫我去落口供

好慘，睇住香港人比人打
一還手，幫拖又比人告埋一份

樓主咪有上前拉開人哋囉，唔通一見到人爭執就即刻衝出嚟阻止人。

更何況樓主見到蝗出手都有嘗試阻止，試問有幾多個香港人會咁做。

不過樓主應該打柒啲蝗，拉乜春

死你就去啦 撚樣

其實最應該係和平 理性 非暴力 非粗口
對付呢啲暴力蝗蟲

一打人就畀位人地入
唔好咁蠢

一睇就知港爸係和理非非主義者

你條撚屌唔幫拖？係咪香港人黎

其實呢d case 就算大打出手，只要冇死冇殘廢，最多咪集體毆鬥，驚犬多數唔想做，叫你地和解，如果唔係就一齊告，明白未？

啱阿，冇中國你地香港警察邊有工開
我地中國人唔會打人先㗎
肯撚定係你班港豬唔夠人講郁手先啦
辣殺

屌你老母咁撚勁揪點解唔死返大陸，等黨養
落嚟我地啲垃圾香港有損你地偉大聲譽
好行夾唔送

唔駛上心啲廢老講野既

打鳩隻蝗

廢物樓主
係我打撚隻蝗跪係到同港巴道歉

係真應該會上新聞

由頭睇多次啦 咁大句「見到BB出事都嬲到衝過去拉開佢地」都睇唔到

又多個盲既 由頭睇多次啦 咁大句「見到BB出事都嬲到衝過去拉開佢地」都睇唔到

成班文盲

你旨意班廢老

樓上班垃圾唔係5毛就係文盲架啦

btw樓主加多句支那狗應該激到條廢老爆血管

個bb都俾人整到你仲要係阻止佢地打交唔係幫手幫口或者直接報警做證人

最可恨唔係蝗蟲係廢老，呢堆廢老返支那養老啦仆街

其實我認為由小朋友俾人整到果下就應該要出手幫拖
小朋友係無辜

連登仔

廢老,蝗全家死清光

唔會，就算上，都會有意無意賴香港人欠包容

樓主盡左力㗎啦 不過下次以武制暴會更好

落緊口供了

片又無，相又無，打蝗蟲又無
唔知樓主講黎做咩，想話俾人知自己叻過廢老少少？

打鳩佢支那 估唔到樓豬咁廢

D人都傻既
係唔係都打人
仲要搞著人地個bb

入面個1歲BB 連人帶車翻側落地

點忍？

樓主有做野就得喇
BTW如果兩邊一齊打 記得勸交係禁實隻蝗唔好俾蝗打人 咁既話另一邊就可以自由發揮

所以話男人唔操大隻都好
至少都要有返咁上下力水
俾人撳撚住黎打真係好肉酸 最慘係連屋企人都保護唔到

今天我

見到bb車俾人推落地，正常人應該嬲撚到變超西打到條友變屎餅

網上兇狠⋯

人地打交你咁多事做咩

樓主有心拉開佢地已經叫好好
我又唔信你班金鐘m記毒撚做到咩呀

啲廢老幾時先死晒

又唔拍片又唔幫手 垃圾樓主

已經見到大量未來廢老
你做過咩呀？點解唔打死隻蝗呀？上網鳩up你就叻

香港上一代不撚嬲垃圾

有片/相 又話淨係得個睇字 樓主你條死毒撚 講就兇狠真係就碌撚
無又屌 又嘈話咁討論有乜野討論價值
最叻係你啦 咁都比你發現左無花生食
比著係你 你影相定打人呀

報警差佬唔會幫你架
就算告上法庭只會輕判
法律?我法你老母呀

成堆人文盲？ BB連車跌落地 樓主都過左去分開但唔成功 點解係叫人打埋一份？

習帝快啲一國一制吧，香港已經救唔返

所以個男人應該真係好弱雞/隻蝗好勁

咁撚串，抵俾人揼啦
香港規矩咪亂鳩咁搭臺囉

你記住金鐘張圖就得架喇 班友上網就識叫人打 到真係發生喺自己隔離你估下有幾多個真係會咁走去幫拖 肯行埋去拉開同報警已經算係好難得啦

香港人好似樓豬咁唔識還手
遲下連還手嘅機會都冇

樓主廢中

所以唔使回應個啲低質reply

個港爸唔係弱，而係兩隻蝗，一個撳住港爸，一個係咁砌港爸，男人老狗出爪，港爸成面血

屌你影兩隻蝗上來等連登毒撚用鍵盤教訓佢地都好啦

蝗同廢老係同類生物黎

真係痴撚線 咁狼死 話說樓主你有冇拍低片/圖？一定唔可以俾隻蝗全身而退

蝗 0/10
港爸 0.5/10
廢老 0/10
閣下 -10/10

我連電話都放係枱面就衝咗出去，無拍喇
可能有其他人拍既

你係唔係住d蝗屋村？

所有人都質素低下

樓主無幫拖打都算 相同片都無

無圖講經？

樓主認真？係嘅話香港真係冇得救

最撚憎d人問都唔問就坐落嚟

咁樓主有冇幫個港爸?

你係男定女

係男既話唔該死左佢，垃撚圾

無片無真相

港爸最垃圾，唔還拖，軟弱無能，完全唔似男人
唔怪得啲女人咁鍾意蛘腸，呢條港爸係港男之恥
正垃圾

帶住個細路一定唔會衝
自己一個就可能唔同講法

認真
如果你真係想幫個港爸（or憎大陸人）
你可以做證人講番個事實出黎
話係蝗郁手先，推跌Bb車
爸養仔心切先出手保護小朋友

上水？

真的，啱啱錄完口供
個位cctv 影唔到，證人得我一個由頭睇到晒成個過程，唯一有參係拉開過隻蝗但唔成功

差佬都話無其他人證物證既話，就係靠我份口供，如果我當時有份打埋一份就唔可以當證人

好多支那人都知你香港人唔敢還拖

香港已經淪落到喺自己地方比外族打無人幫

大家樂根本廢中廢老支那狗集中地
無咩事都唔好入

香港應該係得80同90後係反支那狗
香港死左好耐

我自己都有小朋友，見到人地個BB 頭落地自己都嬲
我做既野係阻止佢地再打交，同做證人幫一幫港爸
當時出黎阻止既人無人幫返香港人，真係好垃圾

日日俾南亞狗支那狗踩上心口都無咩反應

去到00後已經絕後

幾時都話香港要有希望 首先要等多十年八年啲廢老死曬先有可能

好撚垃圾香港人

好心香港人就爭氣啦 一至槍口對外

無CCTV應該當場打死佢

天水圍銀座？

問有無圖有無片個啲多數都淨係識網路公審人，都係件事發生個陣淨係識企係後面既人

有做證人就已經好好
代港爸多謝你
希望鋤得入

唔使理啲鍵盤戰士鳩UP
隔住個mon真係講乜都得

最憎依啲和平撚

邊區?

幫手打啦屌
行動最實際
事後先上嚟吹

朝早會係大家樂食早餐班友都係d廢老黎架啦

港豬：唔關你事嘅嘢就唔好咁多事

More

連登仔 有圖就屌仲得閒影相 無圖 屌你作故仔

成班金鐘m記毒撚拎住個鍵盤屌樓主

有撚用咩,蝗轉過頭就走左啦

班友係俾人打炸

周圍都係死廢老 你又有份打埋一份嘅話 就真係冇人幫到個爸爸了

駁唔到

呢啲野在心中得喇

屌香港啲廢佬幾時先死撚晒佢
腦生屎

樓主鍵盤勇武😂😂😂

有啲人係咪on9 係咁問樓主有冇片
樓主拍片咪又俾你地話掛住拍片唔幫手

樓豬正on9

睇下連登幾撚高汁
頭幾個文盲嘅留言都會有百幾二百個正皮
姐係話淨係呢個post都有二百條友唔撚識睇字
我屌撚哂你地老母臭閪啦

樓主有拉開人又肯晒時間做證人落口供
算係盡咗責任咁都要俾你哋屌唔幫手

上嚟講返件事就話人食花生鍵盤勇武 真係呢

整跌我個仔我應該打撚到佢起唔到身

bb一歲你都知

btw衷心多謝樓主肯為個爸爸做野

樓主好波 個港爸會唔會比人告埋

唔幫手都幫口啦 垃圾樓主

你比我奶

推跌BB 車應該戰鬥力 +10000

可惜都係輸

回post嘅某啲人就真係鍵盤勇武啦
匿喺部電腦後面話人廢

300幾件盲毛

一定打到佢出唔到大家樂！

樓主做得好

廢佬真係好on9
咁多人死，偏偏又唔見呢班廢物死

支持樓主呀
告到條蝗甩褲

樓主無做錯到
肯行第一步已經做得好

唔夠力水唔會怪你
但要吸取經驗下次做得更快更決斷

會唔會告埋樓豬公眾地方打架

啲廢老真係趁地臨啦

但香港好似係有條例，見到有人犯罪，係可以壓制犯案者

唔知班廢老有幾多個係當年游水落黎香港搵食既黎

有份打就要搭埋返差館，我就Cid 專登黎搵我係返大家樂落口供

香港人真係好撚廢 有咩事個個剩係識食花生
某程度同大陸真係差唔多
比起外國發生呢啲 幾條大漢即刻禁低左打人果個啦

睇到字都覺得嬲 最嬲係啲廢老唔幫自己人

個老豆帶住2個細佬 比人打 仲勸交算

如果樓主拍片又屌佢唔幫手
幫左手又話唔拍片 你想點撚樣呀

睇到慣曬啦，香港人怕事；事不關己，己不勞心。

樓主知唔知bb有無事？

樓主都話有拉開 成班叫樓主打柒隻蝗，一陣成班廢老幫口話樓主打人咁點先，成班講就叻在場嘅又唔係你，分分鐘拉都未必拉啦你哋

有得打邊個唔想打

廢柴樓主

連登仔真係
唔幫手唔得，幫手無片又唔得
好撚難服侍

見到BB出事先行過去
仲要唔成功

如果樓主出手打柒隻蝗
依家已經由證人變被告

或者入左AED

其實個D大陸人可能係大陸落黎。無香港身份證。佢地會覺得打完人都無野。

又要幫手 又要拍片影相
連登仔

下次幫拖啦
大陸人黎 唔係南亞狗
仲要得一個

大陸人點會無啦啦打人 又想分化中國同香港

叫樓主打埋一份個d真係好on9

樓主一齊打
警察會勸 大家和解
如果唔係告晒全部人集體毆鬥

依家咁樣先可以入個蝗

成班中學雞

又係你個ON9仔

醒啲啦 每人幫下手佢撚知邊個 冇黎團結

屌。幫拖啦。駛乜諗
對付依啲蝗駛乜客氣

Lmao

民族矛盾

一個post又睇到大多數連登仔都幾低汁

支持樓主

樓主咪講咗自己過去拉開隻蝗, 大家係咪唔識字?
過去拉開人就屌人無拍片無影相
有拍片有影相就屌鳩佢唔過去幫手
呢度部份人真係無撚敵, 乜鳩你地講曬

btw廢老死全家

港爸帶住細路係蝕章架啦，好彩你出黎隔一隔，但係係自己地方俾外人打就好能侮辱，同埋旨意d廢老企出黎就含撚啦，成班剩係得把閪口

屌你老母d臭大陸狗唔打唔撚得

片係邊？

成班盲既問樓主做過啲咩
仲要七百幾個正皮
肯撚定係00後睇唔明繁體

拳頭唔夠硬，掋輸

頭果幾條撚樣係咪唔識字 正評果d又係咪弱撚智
坦白講樓主有去幫拖已經好撚好
香港地法律 你掂下都隨時衰傷人39 40
咁樣幫拖仲想點

你有無睇內容？

冇錯
一郁手黑警就拉硬
那怕你只係推開對方自衛
兩個都俾人拉情況之下
班垃圾蝗蟲犯法
大可以拍拍蘿友賠幾千就走
人地個仔咁細個 又有頭家要養
打得甩官司都晒左幾廿萬請律司
打唔甩就用左幾廿萬另加刑事 分分鐘連份工都冇埋
一郁手就乜柒都輸晒

老豆個朋友俾醉酒佬爆樽
佢只係推開個醉酒之後報警
同樣兩個都拉晒
最後打得甩官司但用左接近三十萬

香港法律係咪on9

樓主都有份做成

希望樓主係作緊文

又一次證明香港人要隨身帶致命武器

洗哂血又大陸人，fb無人傳既？

拉開正戇鳩
你拉住一邊，咪即係幫另一邊繼續毆打你捉住嗰個

法律唔on9
法律賦予你權利自衛
係執法者on9
擺到明俾人打所以要自衛
有晒人証都照拉人

我覺得樓主處理得岩 打條蝗既話會俾黑警拉埋 香港既法律專門恰你香港人

啱。。。係追究唔到
所以最好有得打就大大力打 打完橫掂都係一齊告 或者和解

好認同
有證據證明比人打都比人吿
到底係咪制度化到咁不近人情

睇見香港咁...真係好心痛，特別係香港點解咁多廢老，自己人都唔幫自己人

而家啲人見篇野長啲就skip

想知後事如何

好似話會檢控隻蝗，如果要上court 會打俾我

樓主仲衰過廢老

大家記得呀
傷人罪係可以判超過12個月監既刑事
係可以行使市民拘捕權
即係話
你見到佢推個bb 車落地個吓
你合理相信個條仆街犯左傷人同刑毀
你係大大條道理去報警同阻止佢離去
咁你阻止既時候
對方向你使用武力
令到你迫不得已去使用對等武力保護自己
係合情，合理，合法架

你當下比既口供都好緊要
唔識唔知重點
千其唔好亂講
如果唔係後患無窮
一係就講得虛d
方便日後打官司有位走
你反擊呀，推開呀個d字
千其唔好用

佢俾咩口供我唔清楚
不過係我立場
警察有意務理解件事嘅經過
如果明知佢係自衛 但為左怕麻煩唔做野 交數 扮晒中立 等等嘅理由拉埋佢

我覺得好荒謬

呢類case好多時間得兩方面各自既口供
好彩就要CCTV
唔好彩就各自修行
好多時候根本就係睇吓各自點講
有冇驗傷同埋到場個下
警察見到咩
有冇人做證咁
自衛呢層係相當尷尬
因為客觀證據，或者警察見到
好可能係見到雙方都有傷或者打左人咁
好難有證據證明你係唔係自衛
再者
自衛成唔成立
又唔係咁簡單
所以有冇證人support你就好撚緊要

係法律上有時常識係用唔到
甚至好似呢d case咁荒謬
我自己讀個時都好無奈
但現階段只有識多少少去保護自己

有冇得講多啲？
如果在場應該點做最好？

我即係想打柒隻蝗， 見到樓主只係拉開佢地正垃圾

咪就係 唔睇清楚就衝出黎懶醒既人真係好黑人憎
仲要叫人打人果d on9遇到呢d情況肯定企定定擘大個死人口食花生 唔信佢地會咁勇武同班蝗打

勁

樓主咪講左拉開佢地囉
成班鍵戰係度屌柒樓主
我又唔信你班友敢行埋去啦

還拖又俾廢老話暴力
會叫兩個大和解

呢個post癡撚線，係咁鬧樓主，鬧得仲甘過個大陸人。樓主已經幫手拉開個大陸人，仲想人點，打返人喺香港呢個仆街地方係會俾人告，你班友問下自己係咪真係咁勇武正義啦
唔係五毛當道就係個世界癡撚線

有無拎個鍵盤出嚟還拖

你講我就要信呀

連登仔個個米八會考三十分月入五萬
點會唔夠皇打

打完隻蝗仆街咪閃

驚俾人告咪結果班蝗明目張膽打鳩你，
條蝗推跌bb車依樣野夠哂理由打鳩佢

香港係中國地方但唔係垃圾大陸加狗地方
聽過一個兩制未呀大陸狗

樓主 唔好應佢地啦 等佢地收皮

講真，香港從來都係咁喎
不嬲都只係識自己顧自己

睇完個post真係嬲撚到仆街，我嬲嘅唔係蝗蟲，而係班唔幫手仲喺到冷言冷語嘅廢老

所以我幾時都話，香港千祈唔好有民主，只會死得更撚快

btw 我都好鍾意巡者系列

傻啦 淨係得一邊出手
有閉路 有人證 食硬架

咁樓豬你做過d乜 香港好明顯係被香港人自己搞死

追post 啦

警犬放走蝗， 或輕罪， 上次沙田打到阿婆中風兼有幾隻畜牲警犬以政府私家車接送果隻蝗最後點判？

大家冷靜d 大量五毛出沒

樓主打柒個蝗會有機會比人告 唔抵玩
反而用隻手禁撚住條垃圾仲用少少力推尻跌佢好啲
利申：我試過咁做之後警察講話我想勸交之後佢失平衡 跟住乜事都無

咁又得喎， 你有腦

事後個當時人都話想睇下可以點樣多謝我
我話 唔洗啦 大家香港人況且我冇做過啲乜呀 佢自己失平衡姐

走囉仆街

之前咪有個大陸婆出手打人有曬閉路
入左？
坐左幾耐？

一有個蝗字就大量五毛湧入

如果你可以用返個「咁」字就好啦

個「甘」字係打鑊甘個甘

呢個方法幾好

其實話我無做野個陣啲我已經唔會回
睇就知係五毛打手或者係毒撚鍵戰
鐘意點講係你地自由，唔信我講呢件事都得，但由呢啲回應睇得出，而家既連登係幾有質素

當時我都唔知有無cctv 影到果個位，只係知道BB受傷，要企出黎幫手拉開隻蝗，諗都無諗過會唔會俾人拍片

我去捉住隻打人蝗個陣，俾另一隻蝗推開所以無成功分開打人蝗同港爸，同埋個陣我都用幾大聲去講個BB跌左落地，今日喉嚨好痛

巴打落左口供未
落個時小心
但呢d case 應該唔會陰你掛
唔好講太多自己既野
focus係隻蝗到就算
自己做過d咩講個時小心d
費時比佢地迫到你一齊月結擔保

當日就落咗，個Cid 唔使我返差館，佢親自過黎係返大家樂同我落

Feel 到佢地都係做野既，望就望佢地唔會放隻蝗走，佢返咗大陸就唔使旨意捉得返黎

如果你做證佢打人
咁係刑事
又唔係咩大人物大事
冇理由比佢走得甩既
但會唔會比人大事化小
就好難講
你保護咗個細路
巴打好嘢

我唔熟程序，你扣留個48小時就放佢走，咁佢一過關就gg

如果confirm左落charge
應該冇咁易比佢走既
保釋既話應該唔出得境

樓上D五毛多到 全家死哂未

圖